提提大家正確七月化寶程序，唔係淨係燒紙皮

大家聽日入夜記得開始點做啦

1) 最早於六時入夜後才化寶
2) 最好選擇農曆七月三日至十四日化寶
3) 一份街衣化寶通常有：觀音衣、元寶溪錢、金銀陰司紙、大悲咒及往生咒、七色彩紙、幽衣山祿、紅燭清香等，缺一不可
4) 要將衣包完全燒盡才可
5) 切勿踩到任何化寶及祭品